De auth oauth2 authenticatie is toegevoegd maar de authenticatie moet momenteel nog manueel gebeuren. Ik ben er niet meteen in geslaagd om de authenticatie op poten te zetten en ik ben het ganse weekend weg, dus kan ik er niet meer aan verder werken.
 
Het ophalen van de token gaat via url:
http://dxsolutions.dev/oauth/v2/token?grant_type=password&client_id=1_3bcbxd9e24g0gk4swg0kwgcwg4o8k8g4g888kwc44gcc0gwwk4&client_secret=4ok2x70rlfokc8g0wws8c8kwcokw80k44sg48goc0ok4w0so0k&username=admin&password=test

De endpoints voor de api zijn:
/api/jobs
/api/jobs/{jobid}

Beide met access token: 
**ZjI2MDI4YjcxMjMxOTJjNTJhZWZkMmVkMTA5Mjg5NTkzZjRjOWI4ZGU0MDU0Mzc4MTI4Yjk3ZjUyZTdhYTA0OQ**

bvb: http://dxsolutions.dev/api/jobs/2?access_token=ZjI2MDI4YjcxMjMxOTJjNTJhZWZkMmVkMTA5Mjg5NTkzZjRjOWI4ZGU0MDU0Mzc4MTI4Yjk3ZjUyZTdhYTA0OQ


